士多（ztore)收皮之後去邊訂野飲

原本之前有去入貨，但之後見到藍絲就不了
各位巴打有冇其他代替

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

留名

HKTVmall

wiki

有冇小店

hktvmall

小店邊會做送貨
除非你訂幾箱

大量入貨

咁街邊應該好多真士多肯做，不過唔知藍黃
wiki 起碼係淺黃

工廈好多做食品批發
但唔知邊d黃邊d藍

7/9機場更新 求求大家

Watson都ok，用compass visa有92折

hktv mall 是常識吧
btw，近排可能多左人訂，送貨時間推後晒。

Hktv mall

正記

飲水算